阿積士依隊波打到入決賽嘅話 下季個教練仲肯唔肯賣撚晒啲人？

迪莊就嚟硬我巴㗎啦 其他你仲有機會留嘅

唔明依隊波點輸飛燕諾6:2

成隊正選除左白連特 其他10個走哂

教練就無可能想賣球員。但主席應該會幫佢賣9晒。

假波

飛燕諾仲勁

佢唔想，但唔到佢唔肯

應該問啲球員肯唔肯留，有豪門唔踢，同你踢荷甲嗎

如果真係賣曬,應該total賣到 2億幾3億

一個de ligt 都挨近1億磅喇 ,而且de jong都己經70m

人地肯留至得架

同多狗唔同係佢有得係荷甲屈

人工都差好遠啦
好似迪莊咁升到千幾萬年薪
點留到

睇下前年摩納哥就知會點啦

教練邊有話事權賣唔賣

荷甲既生態就係一定會賣，唔淨只係因為佢地既定位係selling club，仲有一個好大既原因係要提拔青年軍上一隊。荷甲三巨頭吸引青年球員既原因係佢地比到信心人地，話比人知佢地係一個好既跳板。

荷甲摩納哥

亨迪拿=老虎法膠

都留唔到人，好價就賣啦

荷甲金靴水貨

個教練自己都可能會走啦下

賣一件 咪又升一件囉 長做長有 點會唔肯

Van Perdue

Pussy

關乜事，佢地d人年年一踢得起就會出國，球會亦唔會留難

De ligt 講到明走